[
    {
        "randomId": 8
    },
    {
        "ntibavuga_1": {
            "question": "Ikintu cyo mbaza",
            "answer": "Ikintu mbaza"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_2": {
            "question": "Murumuna, mukuru wa data",
            "answer": "Data wacu"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_3": {
            "question": "Gutangira gusya",
            "answer": "Kwanzika"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_4": {
            "question": "Aho umwami yabonaniraga n'abaturage",
            "answer": "Ku karubanda"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_5": {
            "question": "Kurangiza koza icyansi",
            "answer": "Guhumuza"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_6": {
            "question": "Kumena amata utabishatse",
            "answer": "Kuyabogora"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_7": {
            "question": "Musaza wa mama",
            "answer": "Marume"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_8": {
            "question": "Uno mukobwa arahiye",
            "answer": "Uno mukobwa ni mwiza"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_9": {
            "question": "Umwana wa nyirarume, nyirasenge w'umuntu",
            "answer": "Umubyara, mubyara waâ€¦"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_10": {
            "question": "Amata bavanze n'amazi",
            "answer": "Umwerera"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_11": {
            "question": "Ibuye bakomesha urusyo",
            "answer": "Intosho"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_12": {
            "question": "Igicuma bashyiramo amata",
            "answer": "Icyansi"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_13": {
            "question": "Irembo ryo mu gikari",
            "answer": "Icyanzu"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_14": {
            "question": "Ay'abashumba",
            "answer": "Imyezo"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_15": {
            "question": "Kudonda urusyo",
            "answer": "Gukoma urusyo"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_16": {
            "question": "Kuyasuka mu gisabo",
            "answer": "Kuyabuganiza"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_17": {
            "question": "Ay'ikivuguto kitavuruze",
            "answer": "Amenda"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_18": {
            "question": "Uduta",
            "answer": "Amata"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_19": {
            "question": "Igitandukanya icyumba n'ikindi mu nzu ya kinyarwanda",
            "answer": "Inyegamo"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_20": {
            "question": "Nyina w'umugabo, umugore wange",
            "answer": "Mabukwe"
        }
    }
]